某幾個著名波台會員失蹤或死左

何金水 黃絲比大陸軟禁

豬腦坐監

十五妹食物中毒

小皮球 當年禮堂干擾仲坐緊

唉 ....

豬sir

最後上線時間 2017 年...

聽聞佢地青山走犯
而家比政府捉返入去了

王騎我屌你老母咩

半個鐘前先係高登見到

Who

15妹死左啦

點死 何金水呢 豬腦呢 成班阿狗

食物中毒
何金水旅行抗爭緊
豬腦坐緊監，抵撚死！

豬腦真係抵撚死 撐阿狗無一個係無辜的